台灣人叫吐司其實係方包定多士？

香港啲台式餐廳就係吐司=多士，但台灣又好似兩樣都得？

方包叫多士 咁多士叫咩?

吐司

咁吐司叫咩？

方包

Toast?

厚切多士

咁方包叫咩?

繁體大陸

仲未有人答到

方包多士都係叫吐司

烘左既先係多士

咁多士烘底即係點

多士

全部都叫吐司

都叫吐司有烤既叫烤吐司

利申：而家台灣番緊cafe pt

通常佢地一律都係叫吐司
有時可能先會叫烤吐司

利申 老婆台灣人